仆街冇咩野做但要ot

有冇人其實唔係話好多野做 但因為個個都留係到所以唔走得

有冇補水先
冇咪hea住做囉反正都要ot
有就更加冇所謂啦

有得補假ge 但成個幾星期都係咁ot真係身累心累

尋日冇咩做都ot到8點幾